我支持警察 我們可以犯法了

屌你老母撐警大鳩哂選擇性執法

免費文宣

［義憤民誠］地鐵報免費派十幾萬份文宣

哈，呢句真。一語中曬班何姚班黑社會。

小妹第四次開post了，差小小就上岸，差理科工科去過exchange，同埋文科無去過exchange 嘅現任同學仔。巴絲唔該幫幫手填個問卷......

問卷link：

唔想我暗地裏屌柒你比假希望我，可以睇睇指示：

［第四次po 了］做問卷籌錢俾612 人道支援基金

[一單狼過一單］周街斬人差佬唔理，民間自治港人自保